陳奕迅Eason終於表態

罷罷罷罷罷罷
只要給我一句歌
熱辣辣地 在燃燒耳朵

一次好笑 多就煩架啦